估下幾多年後買旗賣旗都要下載個 apps ？

賣旗大波妹: 靚女心口印住 QR code
買旗: 連拍

bra code